有冇發覺香港防暴警已經唔用長盾, 改做小方盾??

上年果陣, 香港防暴警 好多呢種長盾, 要用兩隻手捉住

但上次71遊行, 我發現已經見唔到呢種長盾
改左做 小方盾

呢種方盾咁細, 其實有乜用??

武警

小方盾

我諗, 上面個個FOR守, 想衝捉人個時唔方便

長盾防守 細盾進攻

大陸製造？

敏捷啲，黑警都少咗打陣地，多咗衝警杯要機動性強啲

因為冇哂火魔同磚

都唔衝擊防線
長盾要黎做咩
右手揸棍扑鳩你仲好啦

轉守為攻

唔再企係度等你掉佢 佢再防守
反而你未郁 就衝去攻擊 扑你噴你拉你

因為我地麵唔會衝
佢地咪轉守為攻，更加方便佢衝警盃

做樣啫... 而家仲有人打咩？

YES

因為發覺大家無威脅 騰返隻手出黎打鳩你

戰街盾，方便跑動，同埋可以拎黎斬人

長盾防御力強，但機動性低，拎黎守住陣線；
方盾輕巧，機動性大，多數配合追擊行動。
利伸：玩開aoc

佢哋依家以拘捕為主， 有幾多捉幾多， 全面打壓。

玩開aoc既我
最鍾意快攻出輕投

正解

係佢地發覺示威者零攻擊力咪唔用長盾囉

因為佢地唔大方

嗰啲盾仔好似淘寶見過

以後可以做的只有以暴易暴
19 年反送中至今仍未有警察因處理示威而殉職
是時候了
反國安法囚終身
謀殺又係囚終身
有甚麼分別？

如果可以，雙手棍都仲得

而家咪可以空左隻手黎打鳩人

同埋睇番 有D 防暴警
直情係連盾 都唔帶
就咁拎 警棍 衝過來打人

加左DEX 防禦力低 但攻速提升

因為香港人唔撚識打9黑警

邊個話唔可以你地敢反抗咩

因為知你班人一見到警察衝就要轉頭跑走㗎嘛

美國隊長個盾都係細
但攻防都出色

本身都唔夠佢打，你覺得佢換左細啲就有機會咩？
佢地合法用武力

係香港夠做啦講真...

支那supply

以前長盾係用嚟封死條路 趕人走
而家目的係捉人 所以咪細盾

點解佢有兩支棍??

問佢伙記 借一支來用??

個時好多汽油彈同磚，所以要長盾，依家唔使啦。

如果咁樣, 佢地仲捉唔捉到人??

因為睇死大家唔敢衝擊防線

班垃圾出黎企呃OT
緊係搵個輕D既盾做樣

地下汁未有囉,打打下d人會換裝掟低d舊裝㗎嘛,你有無玩過食雞㗎

沿途可能仲有空投裝呢

因為長盾唔方便仲要膠做邊夠小鐵盾又方便又夠利

大盾防遠攻 埋身用細盾有著數

都冇人攻 要盾有咩用

反而係方便咗去打小朋友， 講真道高一尺魔高一丈

呢d盾仔先可以一邊壓住人，一邊搵棍扑鳩人個頭麻

真

長盾喺用嚟做防線，以前警察使用武力要報告，要負責。依加自己發揮，上去隨便打，打唔過就開槍，要長盾做咩？小方盾其實都冇乜用，心理作用大於實際作用，不過反正香港人賣單，課金當買玩具

以前速龍真係個個唔用盾，魚蛋俾人打到仆街

因為知你哋垃圾唔敢打囉

防唔防到9mm parabellum 彈？

鋤人都方便d。。。。
比佢個盾批一批都幾係野

冇得買返舊殖民地式嘅裝備就只可以買北方工業

勇武派係poly 果陣死得7788，未死果d 送曬上鬼國.....

以前淨係防 E家有咩直接開槍

正確✅

靈活啲
方便衝出嚟打人

冇理由畀人欺凌都唔反抗

守?
上年612開始啲長盾已經係武器黎啦

片手同長槍既分別

其實大部分勇咪又係會俾警察衝散。就連歐洲南美嗰啲都會走，列陣對打實係正規部隊著數。

佢地依家下下用真槍, 洗咩咁大個盾

想主動攻擊 打人方便啲

12月定1月已經轉哂用圓盾同支那盾(唔記得係咪)，之前有條片公安吹奏

呢啲低技術野，夠曬做，南美國家射死人水炮車咪北方工業出

小方盾 for 進攻

唔防 先發制人過黎扑柒你呀

方力申（小方）

好掛住小江，同大家

叫細方盾好似無咁突兀

終於有人講，呢隻盾既來源設計
只係唔知黑警用果隻盾究竟係同美國買定係抄鳩人地姐

冇人空投 驚閪
個個靜係識跑走 同捱打，要個盾有鬼用咩

其實我估都仲有好多，例如去救poly個批，但我覺得佢哋基本上都死晒心，所以你哋見幾次出去示威都冇乜勇武。

抄鳩人地la of course

淘寶

黑警 既盾, 好似係香港自己做

造一個盾好容易姐......求其一間工廠都做到, 又唔係高科技野

同樣都係獨裁國家 買唔到民主國家生產嘅槍就只可以訂購下三流國家嘅槍械

我真係希望小隊成員仲喺香港入面等機會

推

我就係記得呢張圖
我話「如果可以」係諗緊有冇得袋兩枝棍

仲洗問
都比人禁左去美帝買武器啦

其實 魚革 被人打仆街, 唔係因為盾
而係無 催淚彈/橡膠彈/ 胡椒球彈

現在 速龍 有齊上面既彈藥支援, 可以先射鳩人, 等人爭相逃亡果陣
再拎支警棍衝過來打人

次次出嚟都會畀人話佢哋係鬼 都要怪我哋自己猜疑心過高

呢啲盾劈又得，推又得，仲傷過棍

利申：古代盾牌兵學術討論

睇你勇武程度

2014年.........烏克蘭防暴警 衝去示威者到, 示威者狂掟汽油彈
結果個個變左燒豬

只係而家疫情大家冇出

呢種盾用嚟保護軀幹就夠

咪係 佢要拉人 揸長盾點跑
反正個個都唔會還拖 揸短盾夠啦

冇諗過呢班死黑警有能力學台灣推行自主國防工業搞鳩香港人

中國真係好搞笑

呢D 維穩工具, 就真材實料

反而打仗既工具, 就全部豆腐渣
前幾日有人踢爆, 解放軍裝甲車 被印度士兵用石頭打穿左, 結果負責人 被拘捕

呢個其一啦
其二 通常都要聚到一班和理非先 勇武先出場
但係依家不斷都打壓和理非
根本連聚集人數嘅時間都無機會
加上約好邊個地點個陣
啲狗都會大肆封路

家陣 國際社會 紛紛制裁中共, 形勢一片大好
點解反而會死心??

因為國安法??
呢條法律一睇就知 紙老虎

即係由西羅馬方陣變東羅馬輕裝步兵

反正只係殺平民

一流槍同三流槍, 其實分別不大

你班友都無曬攻擊力要咁高防做乜
+靈活+速度好過

收聲喇
仲分勇唔勇武,訓撚左幾耐
勇武只係一個行動選擇
咩撚野 勇武派死得7788
而家係所有示威行動都停左 咩撚野死得7788

造一個盾有幾難.........

黑警 有能力造到子彈先講啦
佢地連支 點38 都造唔到啦

冇撚錯 殺平民最叻 打美帝就淆底

因此國際陣線就更加要堅守落去 尤其係總統大選年份 拜登一贏咗大家就一鑊熟

勇武唔係天生就勇武
你同我都可以

宜家鳩拉為主 用長盾有乜用

如果因為無勇武打狗就要死心，應該問下自己出去嘅目的係乜，
係最終勝利？
定係為左打一場殺敵嘅快感？
目的唔清晰，不論和勇，都只係送羊入虎口
勇武係心態，唔係遊行果陣係前定後排嘅位置
散聚有時
不久將來，大家都會喺街頭再見

遮住碌小賓周

長盾做防守，而家佢知你地根本唔敢攻，仲駛咩守，梗係換輕裝玩突擊

同晚清一樣

對住英法聯軍, 八國聯軍 就收皮
對住自己國內百姓 就玩屠城

exact7ly

好簡單講一句

由PK鄧場之後，戰術都轉左做「唔理用幾大武力，9捉又好9打都好，捉到一個就一個」

咁你仲會唔會用長盾？

勇武係心態，我都唔撚明條友講咩死得7788
和理非都可以做勇武，大家突破心態就得

連槍柄都生曬銹
仲邊有資格忠誠勇毅？

伊加冇汽油彈冇石頭有雜物 小型輕巧就夠

高級分化師

外來政權統治始終都係冇好下場

衝得到先得架
到衝到左之後又點？

因為冇人lead囉講真最精銳個批已經喺晒Poly度，依家個班都接近俾人搞死晒，點會唔死心啊同埋制裁中共都係呢排嘅事。

而國安法從來都唔係打勇武，而係打緊啲平民百姓再加上班狗而家咁嘅濫捕，其實真係處於緊劣勢。

跟住你串我呀嚇

係，記得之前有報道過

其實黑警 仲有呢款半身盾

我認為呢款半身盾是最好用
又可以用警棍打人, 防衛又夠大

無用好耐啦
長盾轉左用橙帶

因為已經當你無料黎

呢啲小盾，用空投即刻收皮
空投前都要留意CCTV

橙帶??

而家係手足未group埋己經拉

樓主依家仲撐唔撐警?

呢個post嘅answer

You can remove ar

長盾 防守
圓盾 細方盾 進攻
以前用方盾係仲正常小小 防守驅散為主(西方果套)
依家係攻呀攻快搶攻

求期拉條橙帶就話封鎖線
當長盾驅趕用

呢個post 是戰術討論

問你上屍啦牛西成

我地用歌聲就可以 穿透水炮車

重有和你唱
唔俾上街唱 我地就上網唱

由防守改變為進攻，長盾能守不能衝，細盾能衝不能守。

大佬 雙方打左咁多個月 熟哂啦 之前你地攻高 又拎掍還拖 又火魔 又磚
依家佢知一衝你就走(其實不嬲都係 不過之前起碼有攻擊力)
你點都走又零攻 拎長盾托柒

機動力，戰術由偏守轉偏攻

有火魔又點 衝又點

姐係?

冇力啦 班仆街

唔需要咁高防禦力
點爆晒敏捷

其實乜都唔需要用啦， 我哋鵪鶉咁又唔會衝嘅，怕L

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

情況有D唔同呀 當時烏克蘭示威者佔領個廣場做陣地呀已經 條陣地防線又夠高又硬,防暴攻佢 佢地係防線後面狂掟火魔同燒車胎 情況就好似理大裝甲車咁 仲有人地D火魔係勁過香港D白電油好多

唔好話鬼佬
廣東佬都勇過我地喇

收皮 係依家唔適宜唔代表無

後期根本都唔使防守完全放題
用咁大個盾牌阻手阻腳

防空投

一句講曬啦
佢地根本冇野需要防禦
根本拎住碌棍都贏硬
佢地身上啲甲咁勁
我地又空手
佢咁大個盾防呼吸咩

最撚勇既都一定會/要走 人地正規部隊用子彈開路 列陣齊射 邊有得打
所以你睇外國示威一定係遊擊 破壞商店 已經夠做 同警察打不了

無遠攻，下下玩埋身，邊咩用長盾

心唸示威者咁弱拎大盾都無用

你都ON9, POLY 果陣精銳部隊一早經唔同方法走哂
得返身體心理質素唔夠好既殘兵先至登計身份證走

屌，呢隻狗矮撚到

抄外國設計

減防
加敏

好似美國發明

怕俾人斬丫 打群交一流
輕巧 走動快 防刀斬
唔似圓盾一轉破功

睇死你哋嘛

見而家間暴徒都搞唔到大壇野 咪換細啲個盾到時真係有人上街整遮陣當你地狗咁打

因為對手攻擊力廢減防加返敏捉人CP值最大化

打太鼓

有冇聽過心理層面上面再增加佢哋嘅戰鬥力

呢段最後都係比速龍防暴夾攻衝散晒，嗰晚拉好多

示威者唔會反擊, 根本唔洗咁重gear
輕裝追人又好, 埋身打又好, 點都快好多

無錯，其實可以睇到
沙田甩手指之前，狗隊已防守為主
之後開始主動打

睇下用乜武器姐，你用狙擊槍用特種部隊用實彈點都冇得玩

而家根本就冇野守
班狗轉晒方向
任何活動之前先佔據點拉封鎖線
拎個濕鳩盾仔黎擋下水樽空投
其餘時間SS鳩拉鳩告

發現香港人根本就唔敢武裝革命，咁咪無視你囉，連守都唔洗守，直接扑濕你。

根本唔洗主攻
佢地來開團 根據人數做反擊已經可以收到效果
咁就應該等佢地衝出來先做反應
而唔係鳩飛晒啲技出去 一定唔中 唗魔 又要cd時間
不過唯一要討論既 根據歷史
佢地開團既時機係一定開到視野
隊友做好包抄既情況下先同你開
所以點樣令對方犯錯落單先係要討論
到真係有效果 佢地會做返主防 分分鐘佢仲錫身過你
利申打傳說對決a排

其實一開始好有氣勢, 步步進逼, 令防暴隊 後退

但最後兩分鐘, 有一班人突然衝過來大叫:「側邊有狗呀.........」
跟住即刻 兵敗如山倒, 成班逃走

但睇番條片, 其實側邊 都係得幾件 速龍 衝出來..............

所以當日不停吹風叫人散水唔好再出
食住黃店等九月投票嘅都係正人渣
助攻俾黑警零成本零代價咁打壓香港人
屌你老母

烏克蘭政府 都有出狙擊手, 射殺超過一百名示威者

但示威者一樣唔走

好勁

咁又唔係 上面條片果一晚 一定係世界級 好多地方都無咁勁
你條片 大陸仔有煙花咋麻

防守同進攻既分別囉

睇死你班友雞飛狗走四散

因為要捉人，反正埋唔到身，要長盾做咩？
好耐之前已經變咗

我都係咁話 其實1118好多都無被咬 當晚係十萬8萬人去圍魏 總共咬左千幾
係依家未夠嬲同認為時機未到 時機一到 1118除時重演
好多人已經係資深示威者

係，主要係衝刺去打同拉人

高級分析師，乜都係勇武自己嘅問題
再樓上嗰個都係

叫啲販狗同深黃傻粉收聲少喺連登吹風先有望

其實係

除非魔法師出返黎

ON9 國安法好多條都係度身訂做對付勇武

重光

呢個真
好少列陣對打

真 其實側邊真係得幾條畜龍 係防暴配合全體衝鋒 先嚇到敗走收場
BTW 但係我見果幾隻畜龍,一隻係拎實彈突擊步槍AR15 一隻拎散彈(實彈版) 講真威懾力太大 BLM都會走啦

係香港人唔知點解咁鐘意列陣對打

長盾純守勢
單手盾可以用埋嚟攻擊
美國隊長都係用盾毆人
盾其實都係殺傷力大武器

大劣佬有煙花
我地夠有雞尾酒 冇人夠譫放姐
搵唔番鬼佬雞尾酒條精華集合片,,

因為香港地方細 好易被包圍 同夾
所以無奈地 要列陣對打

練完重甲再練輕甲

其實應該咁講，我指勇武死心嘅原因好大程度上係和理非造成，我一樣攞1118嗰陣時做例子。
嗰陣時夜晚真心好多人好齊心，呢樣係無可否認嘅，但一去到12點1點之後啲和理非就好似屋企有門禁咁全撚部散晒水，去到2點就基本上冇撚晒和理非基本上啲勇武都喺度話說好的「救手足」去咗邊。
利申：發夢聽返黎，時間可能唔準確

抄鋼彈

裝備上跟番美國swat

因為班友太輪盡之前成日pk所以改用細盾？

黑狗沖車後面仲有放長盾

你全中呀 就係要咁玩呢隻GAME
但係一直最重要果樣克服唔到呢
心理恐懼
對面一衝 你一驚 自然走 幾個走 全部就走
點解咁難克服呢個問題 因為係佢捉你 唔係你捉佢
你明知比佢捉左有咩後果 點會唔驚
對家係捉你,心理上永遠佔優 所以佢地做到集體衝鋒 亦都知道一衝你你就走

Exact7ly

都冇火魔 洗撚拎長盾咩

沒錯
而且黨衛軍重裝衝 可以打柒你

唔關事
所謂火魔效果一直唔算好
好似唔見有任何黑警燒傷過
反而掉磚掉石真係傷到
掟到防線後退都唔少

但而家因為無嘢好守
所以先唔使長盾
黑警係竇口聚到人
我哋喺街無得聚
永遠人多打人少
可以主動進攻

聚人都聚唔到 洗鬼長盾

因為嗰時連登風向師開好多Post叫人走、走走走、快走、屋企張床要人 等等等等... 攪到仲留底嘅好似係錯咁，之後好多人團火就開始冇

煙花射幾遠呀 巴打 火魔掉到20米已經叻啦
你講鬼佬果條片我睇過啦都 人地D狗真係防守為主囉 香港果斑橡膠 海綿 布袋 TG 係放題咁呀

理大 果個星期係全香港有史以上最勇武既星期

理大 開緊戰
同一時間各區 都有救理大行動, 遍地開花
可惜最終都被一一鎮壓下去

呢種盾打手足仲傷

其實點樣先係時機到??
家陣連 國安法都有埋, 黑警亂拉人, 仲未到??

唔通要臨入集中營前先時機到??

喂 返黎喇 返黎喇

香港咁多橫街窄巷 你4圍遊佢先難對付呀 又容易落單比你反咬
佢地最鐘意係大馬路玩 食硬你

頭先上網睇番, 原來呢段片係有後續

跟住就係 警察貨車 高速衝去撞人,然後幾十隻速龍落地
後面又出現幾十隻速龍 掟震撼彈, 跟住人踏人

救理大行動
出同唔出都分2派
開花定去理大又分2派
分分下唔夠人

外國就算列陣, 其實都係示威者有優勢

因為外國通常防暴隊 係較小...........而且唔會亂射 催淚彈/橡膠彈

咪因為我哋根本冇乜武力根本唔使防

防手轉攻細盾增加機動力

呢段係後期速龍捉人戰術黎喇
因為後期已經冇咩人救人打狗

有名你叫 和理非 佢地條底線係錫身好多 當晚已經有進步啦講真

香港地方細
而且示威多數都是 旺角, 尖沙咀, 銅鑼灣 一帶
基本上 黑警 已經玩到熟哂地形, 好容易就組織包圍網

你地淨係識走佬，佢地洗乜防禦力

美軍反恐打Isis用大量油漆。

外國防暴 多數都係 魚革 果陣咁
得警棍+盾牌........
所以外國防暴 經常捱打

就好似 希臘示威, D防暴警 只有警棍/盾牌...........而且人數小
經常被示威者 追住打
搞到我以為 示威者 先係高牆.......防暴警 係雞蛋

機動性大D
范圍小 但應該硬D

林鄭班底傑作

呢張圖其實無乜可能係香港發生
得一架裝甲車 停係到, 旁邊完全無 軍警

其實我一直懷疑緊 張圖係發生咩事??

同意
一個布袋陣已經夾死

踏浪者行動本質係失敗咗，所以發難用國安法不斷綁架。

駁唔到
勇武係心態唔係行為
人人都可以係勇武

依家就似雨傘輸左咁 係灰左 但未放棄 區選大勝 ->期待用其他抗爭方法試吓
時機答唔到你 個人認為係: 見到大量勇武復出 做到野 自然就自動回歸
另一個就你咁講 臨入集中營前 死期到 搏命

恐怖份子係好依賴車，所以美軍見車就打，唔會俾恐怖份子上到前線。

其實現在 以美國為首既國際社會 開始制裁中共
連印度, 俄羅斯 都開始想打柒中共

根本形勢係一片大好

家陣先係最應該勇武既時候, 令中共內憂外患, 分唔身

如果以 武力 來對比

其實黑警 先係「美軍」......有絕對武力優勢
我地先係「游擊隊」, 因為武力唔夠軍隊勁, 所以要用游擊戰反抗,

弱點應該係，最怕對方掉石頭

因為唔洗點防 香港人邊夠膽攻擊

而家戰術改變左，主要以預先介入為主（場地佈置+大規模截查）再加外圍巡邏，根本都唔駛用長盾，短盾就ok

側面 後面包抄 一粒閃光彈好似成百人即刻企定定響度唔識走

外圍巡邏係指車巡

支伸縮警棍叫方力伸

重點係美軍點打車隊，
美軍先打頭車，再打尾車，將車隊夾死，之後掃蕩恐怖份子。

無遊行 就開唔到個頭 有都要幾次黎抄番熱 加上武肺 唉

咁都係全靠 美軍對恐怖份子 有絕對武力優秀, 先可以咁打法

試下調轉番, 游擊隊 對住美軍, 可唔可以用呢種方法??

一個盾打落去，蓄火炮🤷‍♂️

加油阿 你衝先 我押後

搞左成年一隻狗都冇死 佢梗係大膽啦

最記得係電視講呢一個盾係由一個美國退休差佬發明出嚟，喺美國已經實戰試過夠嗰幾個差佬，跟住唔夠幾個星期已經見香港班差佬用緊

BTW 朱仔成係咪高登朱仔成

明顯係我地已經無哂攻勢
佢地咪可以轉輕裝全攻打鳩我地囉

但我見大陸公安 好早已經有呢隻盾

可能都係抄美國

打車隊係咁打，但係美軍火力好勁!
義士那有咁重火力

重點係無屠狗既決心

用法如同中世紀圓盾
我地示威程度冇外國歐美勁同狼死 所以未去到要用長盾先推進到防線

之峰 : U NO GUN
孫中山 : I BUY GUN

哩個真

易跑 易捉人

氣勢有咩用 我地要贏 浪漫夠喇 太浪漫就變浪費